如果金庸係00後 寫小說書名會係點？

我的初戀女友塊豬竟然唔係自己食？

是咁的 我隻右手比女神斬斷咗

喜茶大戰海底撈

我迷失在這場武俠遊戲裡

連。城訣

緊係從零開始的00後啦
利申：00年